將來應該會大把冒充國家安全公署人員既劫案同騙案

國安係香港執法
證件制服係點
冇人知 冇人見過
將來應該會有唔少人冒充國安去打劫人同呃人
因為睇死人邊夠膽得罪國安

到而家都冇人去澄清
國安係咪連搜查令都唔駛就可以行動既話
好快實會有人冒充國家安全公署人員以搜查為名
打劫為實

入境處可以休息

有道理！反正自稱國安就不受警察檢查同截停

我話自己係國安 行埋去藍屍度偷佢張身分證都仲得

掛國安個名 姦淫擄掠做乜都得

AVx國安

都市傳說
Av 新題材

香港特別行政區維護國家安全委員會的工作不受香港特別行政區任何其他機構、組織和個人的干涉，工作信息不予公開。香港特別行政區維護國家安全委員會作出的決定不受司法覆核。

光明正大咁攞

仲可以打佢一身

姐係好似偉大祖國d城答咁？應該仲勁過

至高無上權力，警犬都唔可以過問，你話有無人扮？

國家安全公署連香港政府都管唔到既話
咁點知啱啱上黎搜屋既係兵定賊呀

女搜查官

可以屈錢

如果連香港政府都管唔到跟唔到既話就真係無敵冇風險

行入銀行金鋪 指吓個鼻話係國安 攞乜都得

不過有uncle好耐以前已經話 時不時有人上某銀行主席office 噠吓朵 話係北京邊個邊個 就攞到錢 唔駛係櫃面打劫

假如有人假扮，對警察話自己係國安，相信警察都唔敢查佢，我肯定共產黨唔會俾份名單警方，亦唔會所有人有記號，部份應該會有記號，但一定有部份係冇，中共本質係左手唔信右手，唔會所有編制俾警方知道晒

話明香港政府冇權過問
係兵定係賊點查呀
我都想入維護國家安全公署呀
連特首都冇權過問

大家練好普通話 人人都係國安

冒警係犯法, 冒國安呢?